入嚟做中大民調啦

我在愛港之聲發現左呢個來自中國的教授的民調，幫幫手唔好比佢Biased到！

話研究社會撕裂喎。

Done

Push

推

推and 做完

done

上熱門

民調咁hea㗎咩

DONE

填左

登

done，份民調hea到咁，仲有殘體字

same

做完

Agree 「个」

其中一個staff 自己搞既研究姐
唔係平時理解既中大民調

份問卷好鳩…

佢用黃藍做二元對立好on9，用撐政府同埋反政府陣營比較合理

done✅✅

你已完全此問卷調查

乜字都唔識都可以做教授?

措施成效個度問題set得好差 唔知係咪有心啦
黃營大部分都會覺得個堆措施係需要做 例如獨立調查林鄭落台雙普選
但係覺得成效低 因為最後都係中共操控
但係藍營就一定覺得23條成效最好

結果個民調出黎 可以預期23條立法成效個分會比其他高

推！

Fuck the popo

Agree,仲有簡體字

pin

已做完

做完
push

done. 睇D問題，其實佢係想借這「民調」去推23條，國民教育等。好on9

份問券水平直迫中學雞

其中一題無啦啦講23條

本調查在網上進行，預計會收集大約100位參與者的數據。

有花生

仲衰過dse d問卷支那人

通識堂都冇咁廢

康螢儀教授

相信有唔少深黃甚至會覺得獨立調查 雙普選 林鄭落台 都冇用架啦 中共玩晒
所以投「絕無成效」

設計問卷條友唔會咁既常識都冇掛？定有心做數？

不含任何个人身份資料。

捉到一粒殘體字

IES

我寫中共倒台第一

少左d

做！

IES份問卷長過佢多多聲

被「補」人士
咁L hea嘅份問卷，有錯字都出到街

佢係中國社會研究院成員 水平將就下

refresh可以再重做
姐係比藍絲刷數據啦

一齊刷
好唔誠實

中共下台
香港獨立
解散警隊

成份野藍絲味好濃

中大容許教授搞啲咁撚兒戲嘅調查

仲衰過IES

所以我總之反政府嘅就填絕對有效，除咗咩房屋同流動性

push

措施成效嗰版有晒古有立場喇, 淨係 list 晒啲少數派意見
Anyway done

又短又鳩
懷疑係咪真係教授出

p

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

屌中學Ies啲問題仲Set得佢過佢

如你對本研究有任何問題，你可以聯絡本實驗的研究者康螢儀教授（電子郵件：yyhong@cuhk.edu.hk或電話：39437769)。

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
你已完全此問卷調查，謝謝

本研究旨在理解屬於不同政治光譜的人對於解決香港目前的社會動蕩和撕裂的意見。

所有收集到的資料將會保密並只會用作學術用途。 如你對本研究有任何問題，你可以聯絡本實驗的研究者康螢儀教授（電子郵件：yyhong@cuhk.edu.hk或電話：39437769)。

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

好似係支共人, 仲要有個百度百科既profile

香港獨立
真普選
共產薰滅亡

點解問得咁少 又只係計100個

Same呀屌

佢個網頁寫明佢自己千人計劃有份

紅到出汁

香港獨立

done and PUSH!!!

中共下台

第一時間都係諗起佢

重建國會

香港獨立
解散警隊
天滅中共

重組警隊

千人計劃成員大家識做。

燈 & 推

cls 中學ies都做得好過佢

dome

未睇之前填咗 幾乎一樣

不含任何个人身份資料

我就詳細啲
1.香港獨立
2.立即解散政府及立法會機關，並即時進行雙普選
3.解散警隊及所有紀律部隊管理層人員，並就紀律部隊制度進行改革

講落實五大訴求會好D
拒絕都係回應

done 推

有必要做對家啲民調，
做咩要幫佢收集我地啲野，
無視佢地啲垃圾民調啦！

我費時佢地搬咩「知名民調」出嚟

香港獨立 唯一出路

不是回應 是答應

寫咁長分分鐘group你落「其他」

已做 推

連登仔唔好懶

同我一撚樣，不過第一同第二調轉

gogogogo

做完 但平時個啲明明係電話訪問 點解依個咁鳩hea

太多嘢想寫 唔夠位

真係幾hea
仲可以重覆填
起碼要email避免人洗版

英雄所見略同

咁jaap既份問卷

係囉 hea到 唔理 過俾班NDS知咩叫民意

唔好意思你可以話我洗版
但係呢個po真係好撚重要

點解 黑驚打死左人 香港人完全無反應？

乜問卷嚟

記住用VPN , Qualtrics 會記低大家的IP

利伸：我日日都用Qualtrics

推
DONE

PTSD, dissociation

pish

100位，真係唔好再少啲
全部掟哂比啲政協做

we must show to the SE community that we see the death as important as our boy chow

記得用vpn

having grown up in colonial-era Hong Kong，但就加入千人計劃
留名等睇個profile刪走千人計劃四隻字

100個藍絲做 100%
100個黃絲做 100%
完

大家醒D, 佢調查黃藍立場, 唔該填唒自己做藍絲

Done and push

Done and shared

槍決破壞香港自治的中聯辦一干人等、學者及社會人士

done push

圖已cap

100咁少？

屌你唔好咁揚啦 萬一人地cancel啊

64616642星火

填藍絲

愈睇份問卷愈覺得伏 懷疑係攞中大個名黎做

yep

第一 香港獨立
第二 天滅中共
第三 黑警死全家

done, and a lot comments

唔好侮辱中學雞

份問卷好差下

做HKPORI果啲傳媒真係會引用既好過啦
登記左未呀？

推 做完

誠實定策略咁去答好

藍黃的政治譜系在近日的社會運動中冒起，請問你對他們的支持度是？
又借D易收集民意??

提多次

燈

已做

Diu做完至睇留言都可以見到全same

嗱﹐我份人呢就中立嘅﹐至於d方法有無效就you諗you喇

連登網軍都係心有靈犀

ko

done and shared

好想睇最後調查結果

其實有香港獨立已經能夠實踐五大訴求

推
hea 到用一分鐘做得完
似中學IES多過中大民調

推依個

好快, 1分鐘搞掂

中學生整份問卷仲set得好啲

小學生份問卷都set得好過佢
千人計劃就係呢D水平？
唔怪得前排有個千人計劃學者send錯email自爆左係千人計劃

唉, 我真沒用, 忘記 CAP 圖

點報料

不記名 可以重複做

Done! 推呀！

五大訴求入面咪包埋雙普選囉

Ies趕交功課？

最尾對問卷有什麼意見，大家填左咩？

推 done

sorry

大家唔係黃絲

北京同意香港獨立河水不犯井水

柒咗添, 我填咗
1. 正視問題
2. 雙普選
3. 順應民意

康螢儀

民主中國

有無人一樣開唔到條link？
寫住：This survey can only be taken by invitation.

我都係咁

一樣

咪係幼稚園都好過佢

收撚埋皮

佢

老

母

1. 正面回應訴求, 追究警暴
2. 成立集中營關押示威人士直至其政治正確
3. 政府徹底思考權力來自誰, 如答案是中央政府便無有效解決辦法

一模一樣

Sorry, this survey is not currently active.

done
push

已填

+1

1.登陸太陽
2.武統台灣
3.移民美國

唔知係咪手機問題，我一上個網就咁

佢驚撚咗連登仔

被排山倒海的連登仔淹沒定比人投訴

> only with invitation > not active
教授接受唔到現實

仲諗住入去表態，遲了

以後個未公佈結果同預期唔同就直接重新嚟過

我都係

狙擊成功

Push.

依家個survey就唔俾人做，可能要做下手腳先
不過我估個中國教授到最後都係自己整個理想數據岀嚟寫report

mon住會唔會有新survey呀